Tatuajes perfectos para quienes temen a las agujas

 Has pensado hacerte un tatuaje una y otra vez porque, aceptémoslo, pueden lucir muy sexys . En el lugar que sea, un buen diseño es el perfecto complemento para nuestro cuerpo, pero basta pensar en las agujas inyectando tinta en nuestra piel y no se necesita más para dar marcha atrás. Si estás pensando en hacerte un tatuaje , entonces deberías saber que sí, va a doler. En mayor o menor medida, pero al menos vas a sentir una molestia. No te preocupes, es soportable y además, pasará; por eso es también muy importante que sigas al pie de la letra las indicaciones de cuidado de tu tatuador, de lo contrario, no sólo podrías lastimarte, sino que al no sanar correctamente, tu diseño podría arruinarse. 
 Piensa muy bien en qué es lo que te quieres tatuar; busca referencias o a alguien más que lo diseñe por ti. Por ser tu primer tatuaje, opta por un diseño pequeño, así conocerás tu tolerancia al dolor y si realmente te gusta cómo se ve en ti. Y, aunque pequeño, escoge uno que tenga un significado especial para ti, o bien, que sepas que amarás para toda la vida. Recuerda investigar acerca del estudio o tatuador al que quieres acudir y no te confíes por lo barato; un buen artista del tatuaje cobrará lo equivalente a un buen trabajo. Además, procura tatuarte en lugares donde se sabe que no duele tanto, como los muslos, las muñecas o los brazos. Las zonas que más duelen suelen estar pegadas al hueso, como las clavículas, las costillas o los tobillos. 
 ¿Te has convencido? Aquí tienes algunas ideas de tatuajes para quienes temen a las agujas. 
 Recordatorios de lo que es verdaderamente importante 
     
 Inspirados en las cosas más bonitas de la naturaleza 
            
 Algunos más triviales, pero significativos 
      
 Los tatuajes en los muslos son de los más sexys que puede haber 
     
 *** 
 Te puede interesar: 
 10 mitos acerca de los tatuajes10 tipografías para hacerte el tatuaje perfecto